[黑店] 影像遊樂場事件簿

我之前買過部寶記，出左事。一插菲林就嘔撚左我幾張 最後換左機都未知得唔得，未得閑試

仲有冇其他中伏經驗

仲有呢單

屌

冇人中伏？

佢地之前去大學d mega sell 部部機都殘

呢間野已經同肥婆一樣出哂名黑店。有fd 唔識野見佢megasale平去買機，買完第2日即壞機，之後拎返去話特價貨品無得退換。一係就比錢維修。仲要$200檢查費。megasale清壞機，成日fb吹到$299又激平乜機乜機。 全部唔係殘就壞呢樣果樣。仲教人沖菲林，沖到連成架單車都唔見埋

原來打錯
Sale

只會去松屋買
好多二手舖一係好貴一係型住有伏咁

壞機賣到去logon check都無得你check正呀

扎到成堆垃圾咁

點解呢間野仲可以做到風生水起

因為香港多水魚

冇選擇局住炸
利：伏過一次

下。 大把啦
寶記mint polab
菲林機showa hkcamera classical
玩沖菲林 黑點, KT 朱sir
玩拉架 hklfc果d鋪全部正常過佢

二手機包到咁冇得試，咁都買就on9

我就係其中之一

伏左兩舊水算囉，冇下次姐。

我又唔覺得日本天皇正常得過佢
其他冇幫襯過。

對於搵禮物+唔係影開相既人
可能係有吸引力

大家都玩開知道相機當禮物都唔應該咁樣擺嘛，人地目標都唔係我地。

買咩有兩舊水咁抵

包到咁樣樣 收到都唔開胃

留名

係“檢查費“200，問題係之後個維修費用我買過架仲有找。

留返做紙鎮算啦

唔係。多得佢激起我去搵資料自己學，結果只用少量工具整得番。

多謝遊樂場。

檢查費真係搵水魚。 檢完 ， 開個價貴過部機。
唔整->收$200
整->仲慘
可能check都無check，即收兩舊

檢查費我明白：鬼叫你唔識整，我預左。

但之後果個價係我買過架有找呢。

激發左我去學囉結果。機械式相機只要故障唔涉及電子部分，還可以。
(果次係電子野，但只是replace就可以)

反而搵parts難過整，但貴極都一定唔係等於/大於買過架。

推到黑店收檔

沖片差撚到仆街

冇佢我又唔會的起心肝學整機

有"伏"袋抽

今次連你買到咩都唔知，真係痴哂線。成袋垃圾

Log-on已經夠伏，今次仲要冇得睇

呢一條相機帶重要開幾多個live？官網都有得訂點解要比錢佢賺 雖然我唔知佢賣幾錢

佢好似想做肥婆咁日日live?

原本間野搞下workshoo都ok

做大咗又變質

依間野真係好垃圾 上次路過logon見到有人想買部機 我即刻扮同FD傾計 大聲話2手翻新機唔知有無暗病 結果條友都係買左

結論:香港有D人真係好豬

logon係人都會信，你講冇用的。
利申唔係人

屌佢老母，訂咗部leica sofort拖撚到而家都未有

好似宜家香港係代理真空期喎聽講

下 logon 都賣緊， 連賣衫果間kapok都有貨。洗乜訂。買現貨果d fd都玩緊個幾月。

而家香港無代理，壞左都要自己寄去德國整

一排無update ，伏機賣到去馬鞍山千色 癲撚左

d 野好L 貴

屌，佢係誠品伏人已經好想report 佢

年終有幾多個比佢昆左

上次係太古城誠品見佢賣d機/鏡好撚貴

但又有人去買先奇怪

講得衰d果句，呢d二手相機舖，包括影像遊樂場 同showa都賣得好貴，分別可能只係有冇售後服務。

有鋪賣貴係正常，都要交租開飯，有無售後已經差好遠 平貴服務間間唔同，賣壞機伏機呢D仆街先值得聲討。

推